To CX：我地絕對會企係你果邊，但前提係你唔可以跪底

如果你跪底投降，我地香港人重可以點幫你

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

機場手足頂多日，824我地就過黎

跪左啦，又炒ceo,工會主席，登報
大陸唔俾航權你即刻收皮

唔跪連飛機都冇得飛
即刻block你唔俾你入大陸空域

即係本身好想幫，但咁樣炒落去真係幫唔落...
連人哋fb講咩都要管埋

有冇得要求其他國家唔比支那既航空公司著陸

換左個瀬共狗做ceo，國泰正式成為國航二隊

支國唔比飛既話，CX飛機出唔到去仲係連其他機場都走唔到，而機場keep住有機降落，會唔會迫爆機場
國際級攬炒

其實我唔覺得中國敢

所以我地大目標就係要機管攬炒，然後攬埋中國一齊炒，你明唔明

要置諸死地而後生，呢刻係好難救CX一間公司

呢一刻好難救到CX
而家係要用CX拉埋垃圾AA同中共一齊攬炒